下午茶：291020176🌶

麻辣小王子

弘B今晚可以拎返D金針菇屎比你老母食

好似好好味呀弘b 睇落好似唔太辣

包住肉嗰舊係咩嚟

啲配料

豆卜腩肉幾好食

文化B

可以揀ching湯

正呀

幾好餸wo弘b，下午茶都食咁多

下午茶=lunch

係呀

響鈴

係翼啊弘b